###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版2018年11月15日星期四战友之声 20181115 轉郭文貴報平安直播，正式宣布王健之死发布会时间


[https://www.youtube.com/watch?v=JUfpb7Au8mo](https://www.youtube.com/watch?v=JUfpb7Au8mo)



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-UEgziPDyGr4/W-43kyNY95I/AAAAAAAABJw/4yWCJN1bCIQDgQCKJykM7OJ4yGEgnnRmgCLcBGAs/s400/777.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-UEgziPDyGr4/W-43kyNY95I/AAAAAAAABJw/4yWCJN1bCIQDgQCKJykM7OJ4yGEgnnRmgCLcBGAs/s1600/777.PNG)




**战友之声听写组**


**1-5 James**


尊敬的战友们好,今天是11月15号。文贵在这里直播，向所有的战友们报告关于11月19号【王建之死信息发布会】的最终的决定。



哈哈，现在我得看看这个，这个刚刚的，英文稿，英文稿， 已经推出去了 。


Could you please this....? This ... the document.这个,我先看了。


Yes， Can you see the document？


Oh， good.


亲爱的战友们啊， 这个英文稿呢 ，英文的这个稿已经发出来了 。这是经过我们的律师， 每一个字，每一个排行， 都经过认真，多次 并且是律师签署了文件以后公布的<br>。那么中文稿我们马上就会发出去。


我们这个（新闻发布会）的名字最后定的就叫 【王健之死于海航集团背后真相信息发布会】。就在11点58分的时候， 律师和班农先生，还有我们的团队还在修改中，然后这个名字确定的就是：Miles<br>Guo 发布，Stephen Kevin Bannon 主持。这个班农先生是后改的吧，这个名字？


这个班农先生很搞笑，太认真了。 他这个排比， 我从来不知道叫做Stephen， Kevin Bannon，我还不知道。 他要把K加上，主持。然后， 然后呢，有一个是Quinn Emanuel 律师<br>,Alex大律师受聘,对海航集团及相关方开始进行行动。 然后是，邀请函。


然后是，尊敬的战友们， 先是战友，----先生/女士， 我们诚挚地邀请您参加 2018年，这个月， 多一个“月“字，11月20日星期二， 上午10点到12点 ，在纽约，这个皮尔酒店，<br>二层， College 厅召开的， 信息发布会， 地址呢，是纽约第5大道， 东六十一街2号， 在皮尔酒店的二层。 然后呢，8点30安全检查， 在这个市政厅的吃早餐， 10点到10点15，<br>Stephen Bannon 宣布会议开始。


本来啊，班农先生他主持， 没有说他宣布开始，然后呢后边他讲，现在调整 成了斯蒂文 班农先生他要先讲15分钟，他要讲啥，我真不知道。


他也不想跟我说， 所以说，这是美国人的思维和我们中国人真的不一样。 这要是中国人，咱们 ，特别是共产党， 共产党， 那得先安排好了， 一个字一个字的安排。


**5-10 文欣欣**


那天我们俩得迸出火花呀！然后宣布会议开始： 10：15到10：45 Miles Guo信息发布 ，信息发布跟爆料有啥差别 ，这是不一样哦！ 10：45到12：00 Steven班农先生主持回答问题(Q&A是回答记者问题 ) ，12点发布会结束然后在市政厅午餐，谨请注意： 为了方便来自世界各地的战友, 特提供早餐与午餐 ,这还写上来了因为律师要求这必须得写因为有几个法律的问题。接着是请携带您的有Miles Guo或Steven 班农发出的邀请函及证件在接待处登记入场 ，然后请受邀媒体与战友将姓名与联络方式等信息 于11月18日下午5点前回复发送到以下联络方式， 然后是电子邮件 、郭媒体、电话 、WHATSAPP, TELEGRAM, SIGNAL,联络人是凯琳女士 (这英文版上没有写凯琳) 。


英文版主要是班农先生发给他邀请的媒体， 这中文版的主要是给咱们战友 。昨天到现在很多的共产党里面的媒体要来参加，当然我们是不允许的都 拒绝了 ，现在已经爆棚,爆棚了！


战友们，我们经过被共产党的威胁，蓝金黄，捣乱，黑客后，现在终于最后做了决定！ 这个里面大家要好好去查查这个Quinn Emanuel 律师事务所和大律师Alex,你们就明白他们想干什么了 ！


这是开始了咱们地球上第一次 ，特别是共产党这个魔鬼诞生在这个地球上以后 ，到了中国绑架、敲诈、威胁我中国人民70年之后 ,第一次在国际舞台上有一个人领导了发起了轰轰烈烈的爆料革命 。然后第一次开始了以法罚共,以法灭共的新纪元 ，这里面的意义和这里面的每一个字 及所有在20号发布会上说的每一个词 ，发布的每一个信息都将会改变中国现在的社会制度 。这是中国人民真正的,得以发自内心的反对共产党，要推翻共产党的一个决定，行动！同时我们得到了西方世界和国际上文明、民主、法治、自由国家各个方面的精英的支持 。


虽然我们从19号最后推迟到20号, 战友们,非常抱歉！ 事实上我们这个时间选得是非常不好的 ，因为这周是美国的感恩节，从下周的星期一开始一周内几乎50%的美国人都去度假休息了。 但是我们还是没有改变 ，尽管我们所有的团队都遭受了不同程度的蓝金黄和威胁。 我非常荣幸的能邀请到Steven班农先生来主持这一历史性的反共，王健之死，海航背后的真正的真相的发布会。


**10-15 拿得起**


而且，我们所有的团队，都遭受了不同程度的「蓝金黄」和威胁。我非常荣幸地！能邀请到斯蒂芬-班农先生，来主持这个历史性的「反共、王健之死、海南海航背后的真正的真相」这个发布会。并且能得到世界上前三的大律师事务所「奎恩律师事务所」，得到他们的每个字、每个行动的加持和认可。而且，我们向相关的政府部门进行了提前的报告。意义重大！影响深远！而且这个艾利克斯律师，是刚刚地代表了卡瓦诺大法官的这个律师。「奎恩律师事务所」是在历史上几个重大的事件当中，都是代理律师事务所，世界前三大。他们同样地遭受了不同程度的「蓝金黄」的威胁和诱惑。


但是，这家律师事务所在最后，还是坚持代理我们这个发布会，和我们对海航所有相关方的法律行动的案件。我在这里还不能提前透露，等到20号，20号的发布会，大家再详细地看。那将发布每一个人的名字和每一个公司的名字。都将诞生——大家最想知道，也必须知道、应该知道的，关于中国海航以及王健之死，以及中国盗国贼窃取财富的真相。


请大家记住！今天的新口号是，11月20号是开启了，我们十四亿中国人民和全世界人民，第一次的「以法灭共」的新纪元！那天能到现场的战友们，当然这是最好的。不能到场的，都是一样的。我们的目的不是开一场成功的信息发布会，我们的目的是，把信息发布会变成一个，全世界有正义良知的人们，和我们十四亿同胞一起，推翻我们头顶上的共产党的这个盗国集团，推翻共产党对中国的绑架统治、独裁统治和灭绝人性的统治，这是我们的目的！


到现在为止，我们已经认可了22家媒体到场采访。我们现在一百多个战友原来的申请，现在大概被批准了22个人。现在可以确定的事情，现在是48个人。我们整个新闻现场，不允许超过60个人，50人是最高限。但是，特殊情况下也不能超过60人。所以现在，如果有媒体朋友和战友们，愿意来参加的，请尽快地和我们联系。我们会尽快地把你们所有要参加的要求和申请，提供给当地的安保和政府警察部门。


待他们确认后，符合安全标准后，我们会马上向你发出邀请函。大家请记住！【邀请函】我们会对每个人发出，请那天来参加会的人，拿着斯蒂芬-班农或者我签名的对您的【邀请函】到现场。8点30分开始，来进行确认、安检。然后到摄政厅的一个房间，享用免费的早餐，非常丰富、非常好的早餐。那么，(接下来)等待着10点钟正式的开始。


所有携带设备的，和摄像设备的，请一定在您的【申请函】上(注明)，在申请【邀请函】之前，要把设备发过来，待我们确认。所有的携带摄像设备和手机设备的人。要经过安检，


**15-20 Shell**


从8:30开始到现场安装，而且请所有的携带设备的战友们包括手机的，请千万记住不要对着所有到访的人员，任何人未经人家允许给人家拍照跟人家录像，这个你会被马上请出去，大家请记住，任何人到达现场的人，不要把你的摄像头和你的手机对准任何未经拟同意拍照和摄像，一定会被清除出去，而且你的手机和摄像机一定会暂时留下来，交给有关部门处理完以后才会归还给你。


另外一个，所有的朋友们到达现场的，请千万千万要遵守当时的安保还有警察的安保的决定，提供真实的信息，再一个到现场了，请千万未经允许不要主动地和嘉宾和其他人随便的去拍照啊、或者上前面拥抱啊，这个是千万千万不要，因为这个是一个极为有风险的、安全要求极高的一个信息发布会，他不是一个正常的发布会。另外一个，希望所有的能到场的朋友们能配合好安保团队还有现场的那个行政协调人员，我们要安静的、专业的、高雅的把这个信息发布会开好，同时希望大家能抓住这个机会，把现场的很多信息及时地发布出去，


现场的有几个电视台委托的摄像师会同时把现场的情况直接直播到亚洲、非洲、欧洲、北欧、俄罗斯、南美以及北美，同时我们在这个会议开完以后，我们在前台会有一个郭媒体的一个袋子，这个袋子里边呢有一本书，这本书就是附加了一些基本的参考资料，中英文版。所有被邀请到场的都会给你们一份，然后这里边有一个USB，这个储存、闪存，这个里边呢把所有当天我开会信息发布的信息资料、视频，都会放到那个USB里边，因为不会提前给你们，因为提前给你们你们一看，你就不用看信息发布会了，


等我们的信息发布会完了你会拿到这本书，非常漂亮啊！值得珍藏值得珍藏！然后呢，再把现场的这个U盘发给你们，然后大家就拿这个就可以离开了。所以说这是基本上11月20号发布会的大概情况，详细想了解的想要申请的，请和我们发出的这个邀请函中间的提供的通讯方式和凯琳小姐来联系，这就是11月20号王健之死海航背后真相的信息发布会，由Miles Guo发布，Steve Bannon主持的信息发布会，这个大概情况。感谢所有的社会媒体界的朋友们的关注，感谢战友们的支持，一切都是刚刚开始！谢谢！（祷告……）


“…I want to Chinese,<br>Please!”, “gutu”，KMC又来了，来了啊！哈~ “民主的基础是理性”，”Are<br>you seven” “W 73” 战友们，我得要马上安排了，因为改到了20号，太多太多事情，就改到20号，你想想这个酒店，想想这个安保，想想这些设备。


**20 到最后 竺子**

战友们，我得马上去安排了。因为改到了20号，太多太多事情了。就改到20号，你去想想这个酒店，想想这个安保，想想这些设备。这个纽约这个地方是每分钟都卖钱的。人家这团队都卖钱的。太多要改了，太多文件要改了，还马上跟律师要开会。



现在如果要申请的战友们，请马上······因为在我那个群里的人呢，很多人已经联系了。没在群里的请马上给跟我刚才提供的联络方式请赶快联系，我们尽快地给你们回复。24小时工作，我们啊。



昨天跟卡尔巴斯喝一大晚上酒，这哥们儿也够疯狂的。你们看了他在路透社的采访。昨天晚上离开我家的时候都两点多了，然后一大早四点多就发信息，现在又去接受采访去了。啊，我们这个反共团队越来越大，越来越大。



过两天啊，我给大家讲一个关于台湾的一个历史性的事件。



我现在向台湾的同胞们先说。本来10月4号，10月4号，台湾人民的命运就彻底被解放了。就差一分钟，把那个决定拿掉了。否则10月4号台湾人民的命运已经彻底决定了，就差一分钟。这个重大的信息未来你们知道以后，台湾人民就会明白，国民党再一次把台湾，一个千载难逢的机会，给扼杀掉了。当时做出这个决定的绝大多数人都是支持那个决定的。结果由于其中的少数人反对，吵得一塌糊涂，双方之间都是拍桌子，大喊大叫。



反对做出这个重大决定，改变台湾命运决定的，人家这个人也是绝对反共的。但是人家说，你看看台湾，你看看我们的情报。在台湾的这个所谓的九合选举当中，是多少人是被共产党蓝金黄了，台湾的总统是多么的懦弱！我们现在做出这个决定，只会把美国的士兵一文不值地去为台湾的这些卖台贼们买单。说你看看这些情报，这些人，多么的贱，多么的无知，多么的愚蠢。他们根本眼里没有台湾。我们为什么为台湾拿着美国孩子的生命去冒这个险，去做这么大的一个事情。最后一分钟，拿掉了。如果不拿掉这句话，台湾人民那一刻命运就彻底改变了。



这就是在10月1号和9月28，29号，我说即将发生大事。后来虽然发生了，但没那么彻底。我说发生南海巡航，跨过台湾海峡，以及10月4号的重大决定。后来的事情全部发生了，从9月1号一直到10月4号，彭斯副总统的演讲。但是这个最重大的决定，由于人家觉得台湾现在的总统和现在的选举还有国民党很多人，完全是一己之私，完全是搞选举，根本不管台湾的所谓安全和未来，都是卖台贼，人家放弃了。如果那天那个字不拿掉，大家你们会无法想象地震撼。因为我现在不能说，等到某一时刻，方便的时候，我们再讲。大家会绝对震撼。



那么请大家关注11月20号的信息发布会。在这之后，我将告诉大家，我们接下来还有第二个第三个信息发布会，我现在不多说了。

亲爱的战友们，我们现在和战友们，和有良知的朋友们，开启了一个以法灭共的新时代！

莘县阳谷县搭县。

一切都是刚刚开始！

谢谢！亲爱的战友们！